IT HD嚟講嘅話，點睇多媒體呢科？

見個個都係講IT都係SE多，想問吓有冇人讀過多媒體呢科？
如果兩科比較嘅話覺得邊科好啲？
多媒體聽落好似多嘢玩啲輕鬆啲
但係讀完對搵工有無用？
見Ive se讀完好似都唔少人升返上u，多媒體有無機升u？

ive se 啦, 有用太多

ive 大量hd 讀完乞食
唔會令自己讀完再讀

老實咁講IVE it 科 大多數都係升返cs 既多

SE既優勢只係佢升城大既時候會派埋year 3 offer 除此之外就係多d人會讀書 會認真少少 之外同其他it 科都無咩大分別

Multimedia 都一樣可以升cs 只要係GPA夠高 但除左SE既IT分你升U 基本上要單幹 姐係好大機會無隊友（Freewider) 要自己carry

SE就都有d想升學 要組做野既固定組就易少少

Multimedia 基本升學路線

Cu cs ie ce 可能會有機會入到傳理

Hku cse

Ust cs

Poly interactive media /digital media/Computing

City Computing science/Creative media(BA) or (Bsc)/information engineering

Bu Computer science /有機會可以報埋傳理

"freerider"

SE 每年都會半班人quit，難度自己衡量

依家仲要新加多科
SE最好就一定係青衣
樓主想輕鬆d可以揀cloud

打得快左 ching 但老實講升到既科都咁上下

係唔係多媒體打手

朋友讀SE一年GPA 3.1x都唔太頂得順
轉咗去讀多媒體

唔係 但都知ive 既科升返U 條path係點

想讀翻U 做野都係讀 SE啦